【TVB 戰線嚴重缺人！】今日洗版任務 - 尊賞假期！

廣告界線人匯報，洗版行動令藍線老細都唔夠落TVB廣告

不過呢...
依家平均洗版人數得返100-200人，究竟你哋想TVB執笠嘅決心有幾大？
前幾日冇洗版嘅，請起我底，補返洗版
星期一會推出TVB終極決戰任務，一定要追蹤我個acc，P牌只開行動post，唔開9up post

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@19 Oct 2019
尊賞假期
1.
2.

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回TVB廣告！請承諾不要簽訂2020 TVB廣告合約，否則本人一輩罷買。
2⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，本人決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。請承諾不要簽訂2020 TVB廣告合約，否則本人一輩罷買。

講下臭屎
尊賞假期，同專業旅運係同一公司
之前專業旅運用紅祖藍做代言人，又喺TVB落廣告，仲成日贊助TVB旅遊節目
資助紅媒嘅下場就係蝕錢蝕到冇息派，仲唔快啲同TVB割蓆⁉️

幫襯TVB賣廣告、用TVB藝人既公司，睇路啦！

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

晒大家幾秒，接近零成本

done

推

兩間都留左言加嬲

推 每日都要做！

每日5分鐘

手足幾時甩P牌

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

解任

開工啦各位

每日任務

追蹤tvb清算師，每日一齊report比嬲
推

加油呀

辛苦哂巴打
我係你忠實FANS
見親你開POST就一定入去追住CCTVB嚟屌

Push

推啊

Gogogo

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

幫你推下

每日用30秒做

推呀

go

Keep 住日日做

無錯呀，決戰時刻

我幾秒搞掂

6月底開嘅acc

升level

瞓醒喇各位

要呀，p牌保證唔開膠post

有你真好

幫推

大家幫手洗版，要清楚話畀人知喺香港做黨媒係會有報應架！
每天幾分鐘！

up

支持

個facebook 分身acc要我上載個人相先可以入

仲有之前樓主出過的 bless cold-pressed juice要人， 間野近日成日出新post 同delete留言。

求其搵張相

手足頂住呀!~~~~ 定到大家返黎幫手派嬲洗版!!!
有follow既,見post就洗, 洗完幫手推返上頂呀

Keep住做呀

嗰個post勁多醜聞

惠康

Bless Cold-Pressed juice

電訊數碼
1.
2.
和興白花油

晶肌源 Crystal Moist

Head & Shoulders

Panasonic

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

推

樓主有無成個LIST? 比一比我開PO

好抱歉，我哋冇好好整理好資料
等一等我哋

留言template 改咗，focus 係阻止2020簽約

你集一集齊比我出PO, 我執執之後間中出個PO更新
你每日出PO果陣可以貼我個PO條LINK

喂真係唔可以放過黨台呀

香港人唔好慣唔好麻木呀

下年等食蕉啦CCTVB

做野啦。手足

手足加油

可能要多啲人開post 講下TVB

10月20號 TST見

留了言.

禮拜日 尖咀見

而家放棄對唔對得住手足？

推返先

加油

和理非其中一線重要戰線

鍵盤戰線

只係幾秒時間就可以屌死TVB
最重要係人數

係呀，一步之遙
TVB開始氹廣告客戶簽約

幾分鐘都唔做唔係掛

push

兩間下午再出咗個post分散咗啲嬲

其實唔洗幾分鐘，快嘅10秒內

貼黑材料！！！！

we need backup

香港人 出嚟！！狙鳩cctvb

比嬲加留言是常識吧

報到

Push lm

gchi

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

pisshhhhhhhhhhhhhh

pish

1020

Ching...好似連續reply 5次就會冇效推文

721
不割蓆不篤灰不分化

大家加油呀

所以有時我要斷佢連

做左應做既本份

鍵戰都唔做 枉為人
全力支持

Thanks.

半分鐘搞掂

做野

辛苦晒

行動POST
抵制TVB戰線

推推

推呀!

Done and push

推返上去，我真係好撚憎tvb!!!!

起我底，好多任務做
follow TG and FB, 今個星期內會出大絶打擊TVB

記得keep住跟進TVB戰線

Done!

TUI

繼續～

推啊，Thx樓主

推，0成本行動post

得2百幾個嬲喳 哂幾秒時間 希望大家會做

即刻推

開工啦

搭車等人冇野做禁下，有益身心，好過打機

幾秒做鳩TVB

初頭都有攪，而家我用twitter用到連facebook個app都del左

幫手呀 一分鐘姐

無錯，少少少少時間

我要搵返得email同埋搵返我密碼先得。

【放過TVB = 放過敵人！】今日洗版任務 - 撐警嘅 先施百貨

繼續加油 推行動post
去依個post睇下、做任務、share俾朋友知同埋follow樓主

我覺得針對佢地既服務來抱怨，效果會更好

加油 支持

我日日做

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

幾時到大快活？

大快活只有email冇facebook，唔搞住

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

最近有追金宵大廈金

👌🏻

Pish